美斯、C朗誰是第一人？朗拿度這樣說

記者劉家維／綜合報導

身為世足開幕式嘉賓之一的巴西傳奇前鋒「外星人」朗拿度（Ronaldo），受訪時談到當今足壇兩大球星美斯（Lionel Messi）與C朗（Cristiano Ronaldo）的比較，直言美斯還是略勝一籌。

朗拿度表示：「憑藉他令人難以置信的態度，令人驚訝的求勝心態，C朗都是個非常獨特的球員。但我必須承認，美斯帶給足球這項運動更多魔力，他擁有優異的盤球技巧以及全面的球風，還有進攻中無與倫比的創造力。」

當然朗拿度也相當肯定C朗的能力，他說：「他有非常嫻熟的技術，時間會慢慢證明他的歷史地位，他最棒的事情就是他加入皇家馬德里，他在曼聯的進球數就已經很驚人了，但加入皇馬讓他變得更加全面，事實上你還是得贏得世足賽冠軍才能幫助你成為歷史上偉大的球員之一。」

朗拿度肯定係疤狗

我地連登仔sick ball過朗拿度啦

佢想表達朗拿度只有一個

食佢既癡肥餐啦 多咀狗

結論 朗拿度>美c

事實上你還是得贏得世足賽冠軍

球王呢個term根本就係有玩波撚嘅意思
C朗都唔算

錯喇，真朗中意皇馬多過巴

事實 美斯係勁過丙朗

美斯比人感覺佢用波用到爐火純青嘅境界；牙朗就真喺入波入得好癲

外星人>上帝

收皮啦呢件垃圾肥西

你老母都真係雞添

條肥西唔鐘意人地搶左朗拿度個命就踩鳩人

唔夠人講就話人老母

以為TOPIC個朗拿度係Refer緊c朗 仲心諗乜解究c朗突然咁大方
點知原來講緊件過氣肥西

你句野有乜撚證據support呀支那仔
睇死你現實都係啲公屋侏儒撚

幫返自己契細佬姐

用下腦都知美斯勁啲啦 全面咁多

講入球大家差唔多 講組織傳控球商視野點睇都美斯勁d la 你丙朗打唔打到攻中呀？

丙朗最多咪入球機器

更加唔使講扭波 丙朗招原地插花真係笑撚死人

側擊搶點頭球速度力量身位走位意識十二碼逆足又點呀

仲未講心態同領導才能

美斯等住今年金球俾c朗反cup啦

咁佢真係踢過疤 你無講錯

輪都輪唔到丙朗拎啦今年

事實上你還是得贏得世足賽冠軍才能幫助你成為歷史上偉大的球員之一

兜大圈話自己先係球王

外國球評賭盤一致睇好
等美斯拎到美洲盃先啦
c朗起碼有個歐國盃

1. 佢呢啲死廢佬近年應該無乜點睇波

2. 佢唔想改個名做L. Ronaldo ma

您未等下今年係邊個拎

兩年前都拎出黎講

今年世盃咁多新星會冇份？

今年世盃c朗都踢得好過美斯啦
新你老鼠咩金球獎點俾都仲未知？
10年小白個金球都照俾左美斯啦

今年葡萄牙贏世界盃冠軍就佢攞硬

得la 兩個16強收皮一定係丙朗贏la

個人表現冇分別？咪玩啦

銅鑼灣只有一個朗拿度

美欺對尼日利亞唔靚？

對法國又冇表現？

一定係佢兩個攞咩

係我, 司徒拿度, 你收皮啦

c朗世界盃四球呀

包皮 基沙文 都4球la 贏埋冠軍呀

美斯呢？

得la 你最勁

見到紅字就知係邊個既post

肥朗驚丙朗搶左佢唯一朗拿度球王個名遮

大哨心水清

其實d人話世盃c朗踢得好過美斯係咪淨係睇頭場？
2邊都16強 但阿根廷係輸比冠亞軍
同埋入倒法國3粒
報紙影美斯頭dup dup一兩個畫面就覺得佢領導力差d 但其實逆境下出線對法國一度領先 領導差出撚左局啦分組
葡萄牙輸比d乜 仲要場場下風波
對伊朗都老鼠拉龜

今年美斯拎硬

美斯1世界波2關鍵助攻

大哨喺連登都係被視為廢老

等餵球皇

咁多正皮嘅 啲朗迷平時好惡架

唔好咁la 如果唔係對伊朗個埸有人射失球12碼
提子就唔洗比卡雲尼屌打la

人地連眼神都J
我地識條鐵咩

鐘意美欺都一定以為自己係d好有天份 但係懷才不遇個d柒頭

唔撚抵得人地用態度做到世界仔 係公司酸鳩人地升職無佢份

過左今晚就會逆轉

同埋係毒撚

開始人身攻擊
技窮就收收皮啊
啲論點唔好再低質啲

美斯懷才不遇 一早上撚咗ceo位等緊你c朗啦

賤種朗迷係咁 同上面嗰個一嚟就話人老母係雞嘅on9一樣

個人能力美斯一定屌打牙朗啦

利申 唔係佢地兩個fans

仲有0:5 撩交打笠水

朗拿度呢啲忽然球迷

有冇十年前

一陣敗走，就會扮 利申美斯迷
話大家都各有長處

估唔到大哨而家又變左過氣肥西
朗迷加油

我地child登球王係牙朗！唔好亂講！一定係佢唔識波

朗拿度之前踢皇馬

如果牙朗keep到佢以前曼聯果時嘅控球能力

唔睇以為c朗最關鍵尾兩場做左乜咁勁

真朗係疤狗
真朗想幫美斯洗底
見到真朗衝出黎柒就好想笑
唔洗理真朗呢條弱智友
真朗真係肉鳩酸

屌 朗拿度唔識波架 我地連登仔先最識

平時吹奏開既大哨都突然變廢老肥西

小花最尾果場2助攻一定最有表現

冇左巴體系仲有撚創造力咩 冇人識走個d 位傳傳咩波出黎

以足球藝術黎講，美斯同馬勒當拿係史上最佳。
美斯推波、加速、轉向既頻率節奏係估你唔到，防守球員直頭埋唔到身。
仲要得來全不費功夫，踢來從容不迫，三爬兩撥就搞掂你，
踢波踢出莫扎特音樂既節奏，簡直係賞心悅目宇宙一絕！

雖然我美斯迷 但連細哨都唔計？定唔識 真係智撚障

child登球王係地上最強眼神鬥心型球玉丙朗

冇左蝗條中後埸仲有撚波入咩 等餵球玉 1對1都過唔到

可見丙朗球迷低質到 講啲野都係人身攻擊 前球王比comment都比人屌 你地講撚哂啦 圍爐算啦你班撚樣

美欺=細哨=馬勒當拿>>>>陳7>>>>>>>>>>>>丙朗

小花之所以咁神憎鬼厭都係多得小花迷
明明小花本人好謙虛又無認屎認屁

係你憎啫 你睇下個post幾多正評

想知美斯咁勁世盃去左邊

老實講
世盃美斯真係廢wor
你怪隊友都咁話啦 隊長
阿朗都16強但分組賽都carry過
美斯啲世盃死人態度今年點都係垃圾啦

呃自己既境界，又見識到

你老母真係好可憐

葡萄牙咩人腳？
阿根廷咩人腳？

而家既美欺已經同ozil一樣 成場行行企企咁 唯一唔同既就係美欺唔係不射男

自從伊巴話美斯勁過牙朗個陣 伊巴就成日被朗迷借d依踩佢醜化佢

我地c朗今年會拎金球反cup6-5

提子d人咪同16歐國差唔多 贏咗冠軍就話丙朗 Carry 決賽踢得一陣 唔講以為個球係丙朗入
依加輸左又喺度賴人腳

阿根廷埸埸出阿甲仔正選 你唔係覺得提子d人腳會仲衰過阿甲仔呀？

提子d對手? 阿根廷d對手？？ 冠亞軍都打曬

係自從去左獌
就俾人醜化做自大狂